白布高高掛，唔通街頭播警訊？

定係每日播電影娛民？

係畏罪自殺

我見到第一個畫面係sogo廣告板。。